大圍有人影手足

發現比我影緊就走咗 但大家小心啲

dllm 689

c bird if possible

正面